認真，恥笑黑社會，玩佢地字頭，有冇手尾跟

開始見到有人扮14k委任証
話要貼佢地上連儂牆
連登仔日日恥笑佢地

班友會唔會癲到點一兩個唔小心洩露身份嘅巴打相
然後劈9我地洩憤

爛仔黎咋

爛仔先唔跟規矩

驚閪

最多咪死
黑警你都唔驚驚西咩
老老77咩勝記和記呢啲時侯仲77吓咁走去奶共
換轉其他一早出嚟護送市民返家喇
企錯邊喇